
                      Muy buena y entretenida. La gente se queja de q no es realista. Y a esa gente le digo: no leíste la clasificación de la película??????? Es ciencia ficción!!!!! No se puede esperar otra cosa más que sea entretenida y pases un buen rato al verla, y esta lo ha conseguido
        
            